Celem zadania było wyznaczenie ścieżki o najmniejszym koszcie transportu łączącą wierzchołek o numerze 1 z wierzchołkiem k którego indeks
określony jest parametrem linii komend <indeks> oraz wyznaczyć wartość tego kosztu.

Założenia:
\begin{itemize}
\item Koszt transportu wzdłuż każdej krawędzi ścieżki równy jest odwrotności przepustowości tej krawędzi, czyli dla krawędzi (x,y) o przepustowości pxy koszt transportu wyniesie 1/pxy.
\item Koszt transportu dla każdego z węzłów ścieżki (dla węzła początkowego oraz końcowego z definicji przyjmujemy 0) definiowany jest jako bezwzględna wartość różnicy przepustowości krawędzi ścieżki o końcach w tym wierzchołku, czyli np. w przypadku węzła y przez któryprzechodzi ścieżka z wykorzystaniem krawędzi (x,y) oraz (y,z) o przepustowości odpowiednio pxy i pyz koszt transportu wyniesie | pxy - pyz |.
\item Łączny koszt transportu wzdłuż ścieżki definiowany jest jako suma kosztów transportu wszystkich krawędzi wchodzących w skład ścieżki oraz wierzchołków leżących na ścieżce. 
\item Program ma być zapisany wyłącznie w dwóch plikach : Path.java zawierającym implementację mechanizmu poszukiwania rozwiązania (kosztu wzdłuż ścieżki), oraz Client.java – zawierającym programem główny.
\item Program nie może korzystać z jakichkolwiek bibliotek zewnętrznych oraz nie może być zależny od jakiegokolwiek dialektu SQL.
\item 
\end{itemize}